最新消息：首名警員確診 住油塘油美苑宿舍

最新消息：首名警員確診 住油塘油美苑宿舍

天網恢恢疏不漏!!!!

齊鼓掌

死全家

🥴👍

小鳳姐出場喇

報應黎喇

有請小鳳姐

死完家

最緊要人有事

報喜！！！

有請小鳳姐！

Karma!

唔知佢返工傳左比幾多隻狗

病假都有錢🌚

笑死啦屌

Congratulations

终於😂

返大陸叫雞食海底撈？

曱甴屋正呀！

開香檳

唔係咁開心呀

最緊要人有事

病魔加油💪

連登全人希望阿sir 早日康復！

快撚啲

rap

721

最緊要有事

有預感呢個post爆正皮

車公

開香檳啦

狂賀
聽日死埋最好

小鳳姐
終於！

goal!!!!!!!!!

我真係恭喜你呀！惹埋d武…武漢肺炎，恭喜你呀！快撚d死撚咗佢呀！

gogoog

嘩屌油塘好危險

Yeahhhhhhhh

一定要全家齊齊整整

一早就要啦

正評數字正線上升

死完爸爸死媽媽

好波！！！！！

我開香檳慶祝呀

平時都唔會留言 呢單真係要一要

天網恢恢

最緊要一家人齊齊整整

千升賀賀佢！！！

天網恢恢疏不漏!!!!

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAL

傳埋比其他狗賀一賀佢

最好就成個警隊上下齊齊整整

唉好想去開party 好似果日知道何已完收皮咁

最緊要有事！最緊要死全家！

Mr 車出手啦！

由去年6月以來最令人開心期待消息！

真係恭喜曬

立場source

報應來了

快D宿舍爆發

開心過中六合彩

熱烈地彈琴熱烈地唱 歌聲多奔放個個喜氣洋洋

熱烈地彈琴熱烈地唱

我要多啲呀

天大喜訊，黑警死全家

時辰到

正到呢

海底撈？

中全家！中全家！中全家！
中晒成個警署

死全家死全家死全家！！

下次唔好quote 支那01

希望人有事

Push.

Goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢個時勢冇事果個就係贏家，手足唔好周圍走，靜待攬炒

黑警死全家！

咁多po講狗中武漢肺炎先知咁多連登仔裝左支那01同睇支那01新聞

GOALLLLLLLLLL

小鳳姐

全家中全家中

Matt Leung 係咩料

醫護人員指，病人2月18日起出現發燒及咳嗽，但同日晚上出席一個退休晚宴，2月19日再到普通科門診求醫，翌日在家自行採取深嗟液樣本，今日交回門診化驗，傍晚證實確診。

退休晚宴

最強黃絲示範打狗

有醫護人員向《立場新聞》透露，該名病人初步確診新型冠狀病毒，職業是警察，曾向普通科門診求醫，其妻子及外母亦有出現病徵，需要送院接受檢驗。

正呀, 全家中

MORE

支持黑警齊上齊落

一定要死全家

而家應該幾百萬人想隻狗死

死全家
死全家
死全家

有冇去足球明星隊聯誼呀

全棟中ok?

开心

天地有正氣！

快D全幢樓中。

Matt 哥都唔識

住油塘 守北角
兩度都係藍區🙇🏻‍♂️💙💙💙

報應係會黎架！

祝黑警，齊上齊落(地獄)，
一家人齊齊整整，死全家

爽過打飛機

希望個天做下好心，唔好俾佢哋冇事

RAP

要求一哥立即率警方高層前往探望患病警員表達慰問

死撚哂佢警察

呢個消息開心過我屌到處女

Sor冇用fb好多年

恭喜

陸續有來

開心過中六合彩呀

光頭神探先

snake jazz

死全家死全家

死還死 全家一齊

大陸狗

咁開心

最緊要人有事呀

全香港最藍既藍絲

來了來了

佢唔係諗住做逃兵，病左就唔返工下話？
佢d 警察同事會唔會貪生怕死唔比佢返工？

小鳳姐乾杯

最緊要係咩

人有事啊

Rap

最緊要一家人齊齊整整！

天眼呀

冚家產！冚家產！冚家產！

死全家！死全家！死全家！

如果PK鄧嗰嗰餐飯有帶毒者列席嘅話, 係咪即係成餐飯嘅人都攬炒?

R.A.P.

唔知一隻狗會傳染幾多部水炮車呢

黑警死全家

希望佢死全家

希望佢向同事播毒

咁多日黎最開心既確診消息, 鼓勵人心～Give me more!!!!

有冇傳染比其他阿sir

下世小心d

最好係咁

私人消費單日增幅達致癲峰

香港啲醫護好黑架！正苦快啲送呢位人民英雄去神山醫院安享晚年啦！

呀蛇！
林大總統會安排大灣區俾你條廢命㗎

最緊要全家人有事

無人介意畀囉

狂賀

最 緊 要 人 有 事 ！

請小鳳姐出場

摩牙

開心過中頭獎好感動

諗起都識笑

開心呀

死黑警

油美苑！死全家！

報應嗱報應嗱
有冇人同我一樣對住個mon傻笑

唔好氹我開心啊

好撚柒正呀屌你老母

正啊喂！！！！

黑
警
死
全
家

屌你老母死黑警

link係紅媒01
軍政府冇得話係fake啦
除非佢地覺得支01係黃媒

R.A.P🙏🏻

狗隊大爆發

死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家死全家

我好興奮呀!!!!

恭喜
期待更多好消息

千祈唔好死

如果前幾日有份去個飯局就爽

抵撚死啊

其妻子及外母亦有出現病徵，需要送院接受檢驗。

Yeah!!!!!!

曱甴屋終於有作用

希望可以大爆發

推

R.A.P

希望佢唔好令人失望
一定要拉埋屋企人+同事去

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

病人2月18日起出現發燒及咳嗽，但同日晚上出席一個退休晚宴

要求林鄭立即唔戴口罩探望確診武漢肺炎警員, 以表對軍政府效忠與支持!!!

祝病魔早日戰勝黑警

黑警死全家！！！！！！！

好快死

KARMA IS A BITCH !
ITS A GOOD NEWS, BUT WE SHOULD STAY HUMBLE !
👏👏👏👏👏

最緊要人有事！最緊要死全家！

一家人 最緊要齊齊整整

我而家個心情仲興奮過得知有得延長home office

借推po

聽日係721 7個月 不能忘記！
警狗中肺炎係值得慶祝 但推行動po啊

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

721 超大量整合上線啦！ 矛頭: 元朗鄉黑 葉虎 何君堯 游乃強 李家超 梁振英 中聯辦！

ig完女未？討論完尻嘢未？ 聽日咩日子啊？

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

721 唔見人 (文宣)

最緊要人有事
R.A.P

報應日漸臨近 來清算你罪行

最緊要人有事集氣區

好多狗準備定入廠唔會出到返黎 可以叫人運骨灰返武漢俾支那打飛機

咪咁快死住阿 傳染多啲同胞先好死
RAP

有請小鳯姐 肺炎狗

抵撚死啦你地班仆街弱智仔

冚家中，無一個留低

死全家啦

車公顯靈

好爽

in matt哥we 7s

好撚開心 !!
熱烈地彈琴熱烈地唱
歌聲多奔放個個喜氣洋洋

一諗起成堆廢老一齊「唉呀！」一齊中埋招個死人樣就興奮到爆

醫護人員指，病人2月18日起出現發燒及咳嗽，但同日晚上出席一個退休晚宴，2月19日再到普通科門診求醫，翌日在家自行採取深嗟液樣本，今日交回門診化驗，傍晚證實確診。《立場新聞》就事件向警察公共關係科查詢，暫時未有回覆。

係咪PK 鄧果個

召喚小鳳姐

咁咪要即係落樓買支香檳嚟飲

藍田女手足快D 好返
出黎一齊慶祝黑警死全家

曲神

RAP
啊sir死快啲

恭喜晒啊 警曱帶箘要周圍傳啊 個個懦夫都要中

可唔可以全棟爆?好開心

一定死 一定死 一定死 一定死 一定死

囉Q走晒堆保護衣咪又係中招

一個唔夠

開始相信有上帝

【警察中招？】消息指，觀塘普通科門診一名48歲男病人，初步確診新型肺炎。據了解他是北角警區警員，本月16日開始發燒放病假，18日曾出席一名同事的榮休飯局。警方正調查他曾否就強制檢疫上門檢查。

陸續有嚟啊死黑警

誰人能及你最好手風
亂說都開口中

祝長命百歲 百病纏身

人生何在逞英豪 天理人情只要公 天眼恢恢疏不漏 定然作福福來縱

希望成間狗屋爆

通常出席飯局會有頻密嘅飛沫交流

以後再冇明星足球隊

I Rap The Police I Rap The government

人生何在逞英雄 應係講緊香港示威遊行呢個時候 啲年輕人中年人個個唔怕比人拉 整到又要去坐監 唉

天理人情只要公 形容香港牽涉呢種問題嘅人 只要心有公道 公理

天眼恢恢疏不漏 可能有嘢人眼或cctv都影唔到 某程度天眼大氣電波先一一見到 有種嘅悲哀太殘酷

定然作福福來縰 定時定候 順其自然作福上香祈禱念咒同佛號 就會有天理就會有因果業力

天網恢恢 疏而不漏

根據《蘋果日報》報道，病人駐守北角警署，2月18日發燒，最近出席西九警區指揮官的退休派對，地點疑是醫管局總部對面的九龍城警署，據悉聚會有超過60人參加

叫埋姨媽姑姐一齊搶香檳喇喂

香檳🍾️

冚家返大劣醫啦

今晚開香檳！

武漢肺炎原來手足黎
中親招都係廢老藍屍黑警

黑警死全家！
好耐未試過咁開心
可惜屋企冇洒開

請小鳳姐

腸仔原來黄絲嚟

要還架

全家中 黑警死全家

呢個post 冇曬五毛狗

冚家剷

我就係要呢啲

林鄭兵力30000 -1 -69

三萬，thx

賀！
下一句：三萬快啲死！

運登齊鼓掌

天有眼

一家人最緊要齊齊整整

個警署包到幾實都冇用啦，自己友中肺炎，自己友食返

振奮人心既大好消息

要再多啲

死全棟

再次祝popo

More more more

好 ！

721831

底果張幾正

KARMA IS A BITCH YES!!!!!!

當帛金

升啊 !!!